支持大韓民國制裁香港

取消特衰護照免簽先
老實講同公然挑釁韓國冇分別

700幾個case走去封人
遲啲係咪要封埋日本？

真係一眼睇晒

取消免簽

光復青瓦台

最好日本同埋南韓取消香港免簽
同支那睇齊，大家攪炒

一定要啦

反正bno就嚟平權

直頭要啦
對中国就三催四請先至假封關，對韓國就馬上封到滴水不漏
仲唔係歧視韓國人?

林鄭講兩句吖喂

幾十萬唔撚封，封幾百
擦鞋擦到咁，賺撚d陰質錢帶唔到落棺材，屌你老味